有冇人便秘 有冇人冇便秘

兩三日先痾一次屎
早兩日買左地捫西梅汁 每日飲1/3杯 都冇乜便意
利申有食足夠菜

咩歌

一日屙二次...

推